頭先收工個陣見到有條友係特登個鬼佬面前扮咳

係咪連燈仔嚟？

*特登係個鬼佬面前

撘緊車打錯字

開錯台wo傻仔